究竟CCTXB 嘅新聞主播係點忍笑？

是咁的，屋企人日日睇呢個台嘅新聞，慢慢我都發現到每日嘅agenda 係點:

先講本港新聞，用字偏頗，用「反對派」稱呼民主派議員；
之後講中美關係，美國有咩措拖，再引述返口交部回應，
「強烈反對」、「嚴正交涉」、「依法乜乜」...
再到世界各地有咩天災、有咩示威、警察點樣鎮壓人民、高官有咩醜聞咁...
總之就講到全世界都好危險好亂，各國官員都腐敗無能；
反而強國蝗災、水浸、颱風、三峽水位、新病毒呢d 就隻字不提；
最後講返強國有咩新科技，電子支付好先進、人面識別「刷臉」好方便 etc...

班主播係咪真心覺得國家好強大，所以忍到笑？

希望大家一齊杯葛呢個台
Sayno4tvb FB:
Sayno4tvb TG:

其實有跡象顯示6:30新聞早已經學足蚑蚑新聞亂播，係：

預先錄影剪好嘅！！！

做咩唔提下中國禁fb ig google youtube....

點睇得出？

呢d old news 唔駛日日提

佢地真心親支囉

日本同台灣 美國打風就日日講到幾大件事 好似會滅國咁

反而想知點解一離開tvb
啲人就即刻吹到天上有地下無咁

唔知邊個先係真相
可能中國真係全世界最安全最穩定嘅地方

認真，cctv新聞聯播都持平過cctvb，起碼cctv都有講大陸水災颱風，計我話不如直接摺撚咗間tvb播cctv重好啦，黨又可以慳唔少維穩費加強回血

用tvb新聞+水災 google
屌你竟然係巴爾幹水災死左30人同埋英國水災

我地偉大嘅党國就好似冇事發生過咁